[每晚十點] 睇黎林鄭未聽清楚我地咆哮d咩

今晚要更加大聲話比佢老母知

係五大！五大！五大！
五大訴求！缺一不可！
五大訴求！缺一不可！
五大訴求！缺一不可！
五大訴求！缺一不可！
五大訴求！缺一不可！

你地係唔係要義士做Comdom?
係唔係要佢地坐十碌？
黑警濫權濫暴係唔係唔使理？
香港無真普選換邊個做特首有乜野分別？
邊個收貨？我屌你老母一百次！！！

五大訴求！缺一不可！

自推推到十點
五大訴求！缺一不可！

每晚10點 逐個訴求嗌出黎
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

推到上熱門！

講比佢老母知講埋比佢老豆知
五大訴求！缺一不可！

I say 五大訴求
You say 缺一不可

林鄭，你太遲啦，香港人已經醒覺

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

五大訴求

缺一不可

總知大家推返行動Post呀 唔好收哂貨咁先得架

黑警係咪唔追究

濫暴係咪唔使理

義士係咪comdom阿阿阿阿阿阿阿屌你老母

「缺一不可」唔係口號，係行動！

邊個叫四大訴求 邊個就係鬼！！！

推！

正經post 無人推

五大訴求！缺一不可！

自推10連 （1/10）

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

推（5/10）

推（6/10）